遭網友狠酸不顧疫情 羅志祥女友曬「捐款收據」打臉反嗆

遭網友狠酸不顧疫情 羅志祥女友曬「捐款收據」打臉反嗆

武漢肺炎疫情失控，各地民眾人心惶惶，許多藝人透過捐款、口罩等物資來替正面臨危機的武漢盡一份心力，明星或網紅若沒有透過社群平台表達關切，很有可能會引來網友不滿。羅志祥的女友周揚青擁有出眾的外貌，近日她在IG上大秀舞技，未料卻遭網友開嗆未關心疫情，周揚青則是不客氣地直接曬捐款收據回打臉。

▲周揚青時常與粉絲們分享生活點滴。（圖／翻攝IG）

網紅周揚青與天王羅志祥交往多年，小倆口感情穩定，目前已經毫不掩飾地在社群網站公開放閃，現在正值武漢肺炎防疫的關鍵時期，周揚青一如往常地向粉絲分享生活點滴，大秀舞技，不過1名網友私訊她：「你是真不知道武漢現在是什麼狀況還是覺得事不關己？還有心情在那邊像個白痴一樣地轉圈圈？」

周揚青收到訊息之後相當傻眼，PO出網友的截圖並公開帳號於限時動態：「媽呀我一定是太閒了，不然怎麼都開始曬智障？這種人微博有，抖音有就算了，怎麼ins也開始有了... 」隨後曬出她自己捐款10萬元人民幣的收據，並回嗆該民網友：「老子在捐錢捐物資的時候，你除了到處罵人道德綁架。」最後氣到乾脆公開慈善基機會的帳號再嗆：「那我也來道德綁架你一下，去給老子捐錢去。」

▲周揚青遭網友酸未關心疫情。（圖／翻攝IG）

▲周揚青曬捐款收據。（圖／翻攝IG）

事實上， 前鎮子美國湖人隊前球星Kobe Bryant不幸過世時，知名Youtuber愛莉莎莎也曾因為沒有發文悼念而遭網友出征，愛莉莎莎則回應：「平常沒在看籃球，在看到訊息之前也不知道Kobe死了，是要關心什麼？」她表示對於Kobe逝世備感遺憾，不過現在自己比較關心將會死更多人，和她息息相關的武漢肺炎，愛莉莎莎的高EQ回應隨後大獲好評。（編輯：侯家瑜）

這種人微博有，抖音有就算了，怎麼ins也開始有了